認真問，勿屌

姐係如果真係獨立成功，咁大陸唔供水落黎，你比幾多錢佢都唔供，咁香港會點？

屌你

老衲供

問其他國家買頂住先, 香港大把錢, 而且真係出現大批人渴死, 日本台灣美國班左膠實會幫拖, 等於你大陸地震日本都會派人去幫拖